{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158105?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오시록독채펜션(사계절바베큐,애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊施設では禁煙ですので、客室内での喫煙は禁止されており、外のベランダや付帯施設をご利用ください。 安全事故は本人が責任を負うことになります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者は保護者と一緒に来なければなりません。 予約状況はリアルタイムで更新されず、重複予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル時の手数料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合入室できない場合があり、払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルする場合払い戻しはできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 午後9時以降の予約は確定予約を保証しません。 客室予約の際、客室価格に含まれたバーベキュー利用特典があり、釜蓋と壺バーベキュータイプがあります。 客室内にはWi-Fiが提供され、ペットは同伴可能です。 駐車スペースもありますし、ペンションの前には肉パーティー場もあります。 また、周辺にはさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では禁煙ですので、客室内での喫煙は禁止されており、外のベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者は保護者と一緒に来なければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されず、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の手数料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル時の手数料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合入室できない場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルする場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルする場合払い戻しはできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "午後9時以降の予約は確定予約を保証されますか？",
            "answer": "午後9時以降の予約は確定予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "客室予約の際、バーベキュー利用特典がありますか？",
            "answer": "客室予約の際、客室価格に含まれたバーベキュー利用特典があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "客室内にはWi-Fiが提供され、ペットは同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には肉パーティー場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 521
    }
}